當日白頭佬唔讓個主席俾人做, 今日就唔會發生咁多事

認同
唔認同

佢係仆街 不過應該無咩分別

大口狗決定都覆核啦，有咩分別

如果個法官無咁仆街都唔會係依家咁啦

白頭佬正一漢奸黎

係港奸

認同